Ff下，如果下年泛民本土有36席

所有on9法案都ban曬
中共會唔會發癲？

先DQ晒，唔比你做

唔好ff
最壞打算做準備

比共產黨DQ晒 要點做

專登入嚟睇吓有冇人放負!又比我估中！
重點係要保皇輸囉

今屆區會中共剩係ban左g鋒

或者緊急法

咁只係證明連支共都知道區議會冇撚用，立法會先係主戰場

你係咪太低估人權法
遲d歐英日都立埋港共就收皮

通過譴責習近平議案先

所以今次輸到無JJ，下次一定唔比你選

區會有咩用？
共產黨以為自己贏
一定無下次